有無人中意係疫情下返工

收工時間早左，唔洗對著咁多客，
反而仲輕鬆

我以前返過零售賣衫，
星期六日可能做到每日10-20萬生意，
但都唔會達到target出bonus，
而家返工鳩下企下仲過癮

持續多一年你會唔會企都無得企

agger 之前個個wfh 返工搭車食飯都冇人迫
外賣堂食仲有折

最重要少撚咗支那人係街度行
唔洗日日食藥食14k純金

有無信心持續多一年先

很好呀

香港人真係鐘意返工

我都做過零售 有野做時間過得快好多
鳩企一日好似渡日如年咁

有冇人鍾意返工

啲同事好多住油尖旺
幢樓一確診就放有薪假
同我講係屋企訓左幾日，封多兩日就好可以放成個星期

有薪假都好啊，有啲比人扣AL